★太古城3房戶成交 持貨13年賬面賺近1200萬元

藍籌屋苑太古城再錄減價成交。美聯吳肇基指出，屋苑銀柏閣高層E室，實用面積922平方呎，為三房連套房間隔，原業主於去年10月以1,925萬元放盤，最終獲用家以1,830萬元承接，累減95萬元，折合實用呎價為19,848元。

原業主於2007年1月以638萬元購入該單位，持貨13年賬面賺1,192萬元。